關島U16 對 香港U16 live

有興趣睇吓

1-0

睇緊！！！！

關島個龍肥到呢！！！！！

美國屬地內戰

估唔到關島都係肥仔比人叫去守龍

搞乜 簡單比波都比唔好

冇人識射波

2:0

又入

goal

要入幾多球？

5號梅開二度

有冇新關島屠夫出現

條肥仔龍門幾勁

自己射啦

D 後衛打前鋒算 無人識射波

又接實

少睇U16 係佢哋踢得hea定理本身就依個節奏?

半場40分鐘開始睇
其實香港青訓係咪冇進步過

睇形勢輸北韓嘅話今場要入最少10球先夠爭
其他小組潛在次名都係炒人

2nd half

有冇邊個特別值得留意

u16 仲要係亞洲想有幾快

呢場輪換多
下場出返主力可以留意8號何瀧浩同10號趙聡悟

上場lucas yan都唔錯

今場7&17號都唔錯

失波

唉屌

人哋射波仲好過我哋

我地個17號落場搞笑?

啲finishing搞咩

入唔到

終於1-4

麻匪

失咗幾多次機

下半場都三球big chance框都唔中

4:1